無之中睇返以前個ex send比我既message, 個心那住

琴日因為某d原因要搵返以前既野，咁我用盡曬方法搵，但無意中睇到個msg搞到我成晚訓唔著

大約十年前我識左佢，我當時覺得佢好靚，唔覺得自己溝到呢d女 我地好神奇地好快就一齊左 一齊果段時間雖然唔長，但都好開心

我當時因為要去外國讀書，去之前無耐就飛左佢，原因係當時細個，覺得去外國大把女就飛左佢 跟住咁多年黎都無見過

琴晚睇返個msg, 係我去外國前send比我，好似覺得完全無睇過咁，可能當時根本完全唔care 內容大致上係佢仲係好愛我，想繼續做我女朋友咁，但呢個msg我無覆到佢

而家睇返，覺得當時覺得自己好幼稚，無認真諗過覆佢既每一句，每一句都係好hea咁覆，想飛人就飛人，年少無知

係到同想飛人既講一句，唔好講一d令自己後悔既説話

早抖

唔好睇。。。

結果樓豬成三十歲人都冇女

未夠30，果時我好似係18歲

而家無女又係事實

Please tell me the message

睇左第一次，就會不段睇 而家睇返真係好衝擊

狠心del la

內容大致上係散左一年，仲係好愛我，仲留住好多回憶，去到外國都唔好忘記佢

而家睇返，再諗返當時既自己，唉

其實個msg過左咁耐，del唔del都已經無關係，大家都已經有自己生活

重點係要用黎提醒自己，唔好再犯多次錯

抵屎

比個機會你
番去18歲個時
記得大巴大巴咁打番自己
同自己講你有幾後悔

啱，千其唔好del

我Facebook 所有野都唔del, 有哂幾位ex 嘅相

如果有機會，真你想返去提下以前自大既自己

有一個愛你既人唔珍惜，失去左先黎叫春

搵番人

相呢d我無乜同佢影過，當時都無諗過 而家好彩仲有佢ig

搵返人啦

人地結左婚，仔都生埋識行識走啦

記得加番個限期上去
minimun要一萬年

sor

當事人 ?

應該唔會掛，佢唔似會上連登

屎忽痕睇返fb之前啲notes,見到ex係其中幾篇留咗cm

以前係會多d交流，女仔又會無咁重機心，而家睇返又會諗起好多野

而家人大左，就算好多野想講，諗諗下都會算數

又loop多次

樓主, 你早D 開PO 就好.. 我上星期又係亂講野, 而加冷戰左一星期了

同樓主一樣

試下講返野，搵下話題啦

我個case無得救，你仲有呀

唔好有下次喇
可能個女仔依家有個更好

起左你底見到你個post, 好想返返以前，同自己講，有女仔對你好就唔好成日掛住溝女啦

成10年都仲記得

所以我會一路keep住呢個msg, 因為以前d msg係完全無污染咁，每一句都係真心話

佢最後果句唔捨得又一定要講既果句: ”我愛你，xxx”, 真係........唉

咁樓主仲有無鍾意人
不過無論點都好 人哋宜間幸福美滿 某程度樓主內心點都無咁內疚

無，啱啱比個拍左7年既飛撚左 好唔慣

佢係美滿幸福，睇返個message只係覺得點解以前自己覆得咁撚衰，人地拎個心，我就hea鳩人

樓主 係我嘅話 應該 send 句sorry 比人 簡單一句當年hea 覆好內疚 祝你以後生活幸福美滿 然後叫佢讀咗就得 唔駛回覆

支持 希望佢會應約 始終結咗婚嘅人有咗家庭 會難約d 但我覺得佢唔會忘記呢份感情 到時如果見面之後 樓主要諗定點講好 一定要真誠d 同埋大方d

係好難約，但咁多人都無咩機會講到d咩嫁啦，提返d舊事，對大家都無好處，只係想見到佢，見到佢笑個樣就夠，個心態似舊朋友咁，同埋內心會多謝佢以前愛一個唔識諗，貪玩既細路

咁諗都合理 加油 樓主
我相信到時候佢都會明白 始終果陣大家都咁young 無可能一生人都唔犯任何錯

同埋以前識落既朋友，有種説不出既熟悉，係你最青春既時間一齊癲過

點解初戀呀，後生時拍拖既回憶先係咁深刻 而家人大左拍拖要諗既野真係太多